有冇人識開依種鎖

係冇鎖匙嘅情況下 點開

打電話問功夫

俾返人啦

人地啱啱送上黎俾我用呀

送鎖唔送鎖匙

就係咁on99

用吳郭魚個嘴

試左 唔得 我太大